點解個犯咁ON9，埋站先掉😂

又唔係走得甩

唔係wo，都歷時左一d時間先到站

自焚點諗住走呀